反對裝修、獅鳥既入黎

國泰員工只係講左句『香港人加油』，打左廿幾年既工就咁冇左

而家係人地做初一，我地做十五

如果而家唔以牙還牙，以後世世代代都會被扣上狗圈做人，我地既後代就會想講句人話都唔敢!